7月30日全民罷工

建議7月30日罷工嘅全港市民
建議一同癱瘓金鐘、旺角、九龍塘
我地好需要你地發發呢個不合作運動 不論你係公私營機構 學生 定師奶仔
因為呢場仗我地一旦輸左 香港將會萬劫不復
1. 去過示威嘅都面臨被檢控
2. 愈來愈多嘅不利港政策 以及進一步收窄港人自由 eg. 智慧燈柱、信用評級
3. 警黑合作無間 正式淪陷成為大灣區一個小城市 失去所有港英政府時所建立並引以自豪嘅優勢
4. 承上 到時我地嘅一舉一動都會被監控 就算到時你有咩不滿你都只可以被逼接受 失去所有言論及集會自由
咁多位有小朋友嘅家長 你地真係想你地下一代生活係呢個咁嘅地方?
咁多位當年偷渡黎港嘅上一代 當初就係因為香港好境你地先黎香港 你地真係忍心香港因為你地嘅沈默 而斷送你地嘅孫仔孫女嘅前途?

或者你地都聽唔入耳 但係對於年輕人黎講 我地仲有大把日子要捱
而香港就係我地嘅家

我係度呼籲黎緊星期二(7月30日)香港全民罷罷工逼使政府回應五大訢求!
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆
光復香港 時代革命

推

入黎一齊推

又想消息混亂，730定805？

805啦，比多少少時間好冇？

請問聽日mtr 係唔係罷工架？
佢唔罷，我罷唔到wo...